有無人打lol NA ser 架

利申先 打左2500場lol(淨NA)

暫時銅5

有意既加我Id 玩下

負評我做乜鳩屌你

打左2500場ai都冇乜可能係銅五

我係認真 我S5打起平均一日3-4場

鑽一
1v1 ok?

爆曬ping咁款
你點玩到？

我兩服都玩過 唔覺太大分別